原來今日係農曆7月14

唔怪得周圍噉多鬼

返家啦